# Group1 Car Parking Management System

Đây là mock project về web quản lý thông tin của nhà xe

## Description
Project có sử dụng một số công nghệ như: Java servlet,JSP, HTML,CSS,JS, jQuery,
MS SQL server 2019, Java 17, Tomcat 8.5, Maven 4.0
Một số thư viện như: lombok 1.18.24,gson 2.8.2, jstl 1.2, mssql-jdbc 7.2.1.jre8
Thư viện FE: Boostrap 5.0.2, Sweetalter2, Font-awesome 5.8.0
